lihkg有冇人有睇antm 第23季?

換哂新評判 個風格唔同左好多
第1集覺得d評判都唔錯 d model個樣都幾high fashion 但睇落覺得都幾唔掂
覺得d評判講野無乜point d品味好奇怪 callout order排得好唔合理 而且d相真係唔掂 係呢2集好少少
cherish foul果集明明幅相唔差 binta d相明明幅幅都好核突表情呆滯rita都讚到勁靚咁 乜事仲有kristlian明明好努力 最努力認真係佢 佢今集幅相都唔差啊 但又成日排咁後 仲要foul埋 留個根本唔認真淨係掛住撩女既kyle
同埋marissa同kyle呢對真係好嘔心 marissa根本對kyle唔係認真 佢同kyle 談情果陣見到佢成日望鏡頭 唔知佢有乜陰謀 kyle真係一個好無用既tb 又唔係認真比賽 做乜都唔盡力
Paige真係好靚女india又係愈睇愈正 佢個makeover真係勁成功 勁靚囉
d評判真係唔太公正

India真係幾靚

India paige Courtney

一開始幾中意courtney 後尾唔中意
最中意krislian

Courtney d性格又真係幾煩
有冇人覺佢有d似Rooney Mara
Krislian 勁hot 通常都比人嫌太俗

睇snapchat challenge 個集睇到炆

知唔知邊個網d進度update d？

Lm

最鍾意睇drama 上季bello同devin笑死我

vmus

今日追到最新嗰集，India ,Paige , Tatiana 都唔錯。Courtney 開頭好鐘意佢 但佢真係好煩好煩 一直投訴。最唔鐘意應該係Cory Ann 。

仆街kyle應該foul早一集啦

Courtney衰在成日西口西面
影相係掂既 個樣好煞食

88 Paige

已經唔想睇

仲有Courtney India

新呢輯冇 連肥泰都冇埋

我媽是超模

Krislian好似係Rita同Calvin Harris散左之後Calvin條女黎呀嘛
可能Rita覺得當年自己被人帽左掛

登佢慘 so far佢今季都叫好啦
Coryanne 就真係overrated到

Details plz
Btw 覺得d judges 都勁無料